【8.30 大搜捕】前港大學生會會長孫曉嵐被捕 涉進入立法會會議廳

前港大學生會會長孫曉嵐透過友人透露，昨日清晨，有警察上門以涉嫌「串謀摧毀及損壞財產」與「進入或逗留會議廳範圍」拘捕，並出示搜查令，但由於當時孫曉嵐不在家，她今日下午兩時半已由律師陪同到灣仔警察總部。

孫曉嵐個人 fb 戶口今午公布消息，並指由「友人代出」，帖文引述孫曉嵐籲友好不必擔心，並多關注「連日警方大搜捕中其他被捕義士」。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

推

Pish

痴撚線

政府你想對話？對你老味啊

捉哂先傾